如果naughty dog同sony肯炒左neil

大家受唔受？

我自己會受 甚至買多隻實體碟都制（已經買左digital)
我只係想睇neil呢條終極sjw撚樣仆街
同埋咁都可以比到遊戲業界 甚至各界人士一個警號
唔好再用政治正確塞玩家吃屎

受

唔受

邊會仆街
東家唔打咪打西家
渾身光環既佢去邊都有人請啦

你洗擔心佢冇工開
如果佢真係俾人炒
你希望佢去既下一站唔係你鍾意既公司啦

最起碼離開遊戲業界先
大家集體抵制條撚樣

唔止係呢個問題
係曝露左控制哂各大game評既黑暗勾結問題

其實淨係呢幾句對白已經夠炒左neil,以佢地SJW嘅標準

唔受 要重新再做tlou2
宣告而家呢隻係黑歷史求大家寬恕先受

呢單野之後我唔覺有遊戲公司仲會請佢

而家脅道德高地以令諸侯，sony都買佢怕啦，邊敢炒佢。Lou2唔係做到咁突兀，sony interactive CEO都有得佢做。

其實有冇petition

炒既可能性真係唔大 除非naughty dog蝕大本
不過點都好 naughty dog係sony隻金蛋黎
經過今次事件 sony就算唔炒佢
都會諗方法架空neil
或者派專員長期監控住naughty dog既遊戲開發

呢d破壞創作同製作風氣既遊戲一定要杯葛到盡
就好似EA隻課金星戰咁

會撚咩，咪ff啦。